想揾酒店西餐廳賀老母生日

老母二月中生日，以往都係自己煮、整蛋糕，今年想有啲唔同，請佢食好西，畢竟佢一直想試但未試過
所以想揾間食物質素唔差嘅酒店西餐廳食個set dinner
奈何自己都冇乜經驗，所以想請教各位
價錢只要around $800-$1000都可以

請各位不吝賜教